夢幻龍族傳說 (Dragon Saga) 有冇人玩緊?

[url]
[/url]
有冇巴打懷舊下
新手一個人升 行幾張地圖都無咩人

有呀巴打

Hi